「Steam版Bata中」超時空戰記Cosmic Break Universal 埋黎睇埋砌女

《超時空戰記》（日語：コズミックブレイク，英語：Cosmic Break）是由CyberStep（サイバーステップ）開發並營運的大型多人線上第三人稱射擊遊戲（MMOTPS）。遊戲在日本、北美、泰國、韓國、臺灣、歐洲等, 有架設伺服器營運。遊戲允許最多30人對30人的即時對戰，機體可以自由組合塗裝, 是C21的延伸。

今日Steam出咗喇
終於可以真·瘋狂砌女了

#注意Bata完咗之後 玩家資料會刪除

依家登入beta有3000rt 然後每星期三登入送1000rt

屌 係Beta先啱

Online now:1,949
Peak today:2,642
All-time peak:2,642